唔理和理非定勇武 cctvb一定要繼續狙擊

依間一定係禍害香港最嚴重媒體
日日選擇性報道 洗藍絲腦
琴日勇武話要暫停 但狙擊cctvb一定唔可以停
依家仲要4點準時洗大家腦/加埋6點新聞完美剪接
只會令藍屍更加藍！！

Cctvb股價已經跌穿12蚊
短期目標要穿10！！！！
之前停左既杯葛廣告 要繼續！
無腦偽人出席活動 要狙擊！
要用盡一切方法cut大台生意
（本人唔贊成放火 但樂於見到倒糖落是是但但車死氣喉度）

我推

1

2

3

4

5